Xperia XZ2 Premium 發佈

好撚柒

▲ XZ2 Premium 提供黑、銀兩種顏色，並擁有單卡與雙卡兩種版本。

XZ2 Premium 搭載 Qualcomm Snapdragon 845 處理器，內建 6GB RAM 及 64GB ROM ，內置 3,540mAh 電池，支援 QC 3.0 快速充電及 QI 無線充電，支援 LDAC 無線傳送 Hi-RES 音樂（需配合支援該技術的藍牙耳機）。而外型方面，亦承襲了 XZ2 的方正設計，保留了 XZ 系列風格的弧形玻璃機身，耐水功能達 IP68 標準 ，能夠有效對應濺水及潑水。據官方表示， XZ2 Premium 將會於今年夏季全球開賣，並搭載 Android 8.0 Oreo 系統。但仍未公布售價等細節。

上下巴又粗，部機又厚

華為大陸嘢都好睇過佢

終於出雙鏡頭啦

重點係xz2賣6000，仲要係垃圾設計，仲要係1080p

你話柒小心比罪大fans屌呀

用返上年個款再改唔好咩

ambient flow真係好撚樣衰

以為都贏個外型
而家連外型都輸
鬼用咩

xz premium整走粗上下巴就完美

我宣布 Strong hold xzp

z5 premium 整走粗上下巴，再改長少少個比例先靚

罪大食古不化都算

仲越整越柒

送都唔要

11.9mm
236g
Bulky as fuck

大家好我係ray ma

仲厚過11年前既電話
Sony

乜都廢過人 執左去啦

以前都仲有個殼j下，依加什麼都沒有

我想要xzp個design 不過上下邊減半

個指紋擺咁低真係戇鳩鳩

Nokia?

Xz2 premium 真係柒
01哥邊先精彩講xz2系列柒會俾人屌到開花

睇個樣已經唔使買
執柒左佢啦

同埋個指紋鎖要留返係側邊

第二間HTC嚟, 執柒咗佢好過。製造少啲電子垃圾，為環保出力。

電話牌子fans

相機放呢個位真係好，好，好奇怪
用咗13年Sony都係咁話

傳說中既全螢幕呢？ 點解要用Ambient flow 好核突

又冇ericsson logo, 又有鏡面機背，又冇透明notification bar, ，又冇xperia arc咁好睇

唯一既外觀都冇埋，你估買你真係為性能咩，
用左咁多年sony都係咁話，一蟹不如一蟹

又冇*鏡面

你估iphone咩

yes

重236gram

我估s9

xz2 198g 已經覺得重
prem機仲要加強埋個重量

呢一代渣上手好厚。

Nokia 手感真心一流

幫唔落手去買

邊撚個設計師設計拉佢老母打靶啦
寧願你比啲心機整幼邊框好過轉外殼

去到xz2個外型仲差左既

其實係咪得我覺得部機幾靚

身邊d索粉都話買唔落，樣又柒，指紋位又柒，除咗影相無乜大進步

對XZP好滿意
點知XZ2P 咁柒

如果要揀一定揀翻xz2

新function 可以當做啞鈴